樓爆未？

我足足等左十年 ....
今次係咪終於會跌 ？

bill gor

供斷哂啦 死擺爛擺都唔拎出黎蝕賣啦

跌鬼到咩 樓市好似有金剛罩咁

死得3個人，得百幾個中招，又未開始全香港大裁員。

HSI穿2萬點
啲人就應該驚啦
咁樓市就影響到
否則 而家所有因素
都有如蚊咬
金剛不懷

股市跌D資金咪流去不動產囖

大部份樓都供完

唔會跌好多, 最多咪一成左右.

跌就買多間

裁員都唔驚啦，全港六成物業都供斷咗

yes

恐慌性買樓避險就有

我估，夾左d 龍床盤 /或高成數按揭 先
呢個Step 要等三個月。
下個signal 就係大批人失業 上7~8%
又要半年。

樓响下要等。最快都七八月但唔排除有人想偷步賣樓。做定功課準備好先

想一炮過，快d 跌

跌完最多都係去番回吐番呢1，2年升幅
但問題係就算回到幾年前都係好貴

全港銀行共借了4萬幾億給內地國企/民企 加上大陸人借貸供桿比率極高 如支那銀行爆煲 香港銀行也逃不了 到時ㄧ齊㰖炒。

一樓爆班有錢佬即刻掃哂貨啦
係班窮撚先要係到度住度住

跌番去一七年都還得神落

6成按 月供萬幾蚊 驚咩 剛需 香港人連扑野都冇地方
話之你失業 借貴利都要租地方扑野架

做寫信師！寄信比還押手足 鼓勵同支持佢地

今次香港無乜事 感染/死亡率都好低
始終有沙士前科
跌8-10%走唔甩 跌到2003年應該好難

林奠仲有大把招托巿

強積金俾首期
撤辣招
停居屋

龍巿大漲小回sars令人多留屋企，令更多人想買樓

政府唔會比樓爆，到時真係會見識到百萬暴徒

在港中資機構 在港員工離職後只會請內地人 在港讀完書的内地生可隨時留港工作 疫情爆發後大量內地人來港避難 但港樓新供應開始下跌 利息會變負利率 各國也凖備新ㄧ波量寬 物業價格怎會下跌。